【最新】特朗普聲稱勝選 擬尋求最高法院停止點票

Now

做乜鳩

cls

反正下屆唔撚洗選

傻的嗎...

侵侵又發作

肉酸到，繼續盲撐

侵鳩up
Now咁認真

實畀人屌

kawaii trump

果然真係輸撚到失心瘋

自膠

唔俾vote變唔俾點票
不過好在可以block幾隻五毛

唔想做 太低人工

唔比vote關唔比點票乜事

拉 fake news

究竟有冇睇，識唔識英文？

4點後停止投票
Stop voting after 4 a.m.

NowTV FAKE NEWS
英文攞U?